建議做軟膠噴漆模板可快速噴字。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

香港邊度整到？

見過有手足有模
噴到成條隧道都係

如果唔想淘寶 可以手作
用紙印出黎 剪好佢
然後開epoxy/水晶膠硬化 或者用亞加力膠彩油佢佢防水

用A4 FILE 自己CUT 都得

卡紙都得

Btw 乳搖又出動

有個象徵自由民主Logo就好

.

推

pish

直接買幾個a4 file，自己畫字再cut 走咪得

手工差